Title: Effetto Lituania
Date: 2006-09-06
Category: altro
Slug: effetto-lituania
Author: Karim N Gorjux
Summary: A volte mi sveglio la mattina e mi vedo così. Stessa espressione... effetto Lituania.

  
[![](http://static.flickr.com/83/236170345_3b14a0a53d_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/236170345/ "photo sharing")  
  
A volte mi sveglio la mattina e mi vedo così. Stessa espressione... effetto Lituania.


  
Lino.. grazie di esistere, i Lituani non ti hanno! :-D

